專家推測若「逃犯條例」修訂案無法通過，人大或會直接修改基本法

點玩都無用...

修改嚟做乜，直接廢除啦

維尼真係玩到咁勁？

如果係真，不如美國係香港放核彈將香港炸平算Q數，跟住炸埋北京，上海

m